好累

之前俾我篤爆幾次佢意圖出軌之後
佢話唔會再做
雖然近排啲行為真係好左好多 覺得佢真係有改善到嘅
但我心一直時忘記唔到之前嘅嘢
每次一星期唔到又會哎交
好似有被害妄想症咁 我都唔知佢幾時又會再次出軌
佢一做錯少少野我就會好敏感就會發脾氣
心力交瘁
究竟應該繼續咁樣定係...

哈 又一pair準備分手 開心～